有冇巴打鐘意張學友活出生命演唱會???

真係好高汁

連登無人鐘意學友

把聲靚到
嗰震小學同老竇內部門票入場
無隻歌識，之後老母無端端話我功課有好多錯要即刻返去
大個先知走寶，去HMV買返隻DVD返嚟j
越諗越dum春

仲要成個concert都係唱人地既歌果下先 把聲真係靚到痴線

private corner 唱Jazz 仲高

講你知

迷你的心 總有點微雨

咁正都無人睇過

唔係學友fans
但手機唯一學友嘅專輯就係呢個演唱會

佢唱星晴勁好聽

正撚到仆街！！！！！！

一手拎撚住個蘋果 一手揸咪唱
果pat陰 果把聲
睇到扯旗

個蘋果真係神來之筆 令到個演唱會真係為左善事而舉行 個感覺好樸素

全部翻唱人地既歌都可以完全唔同味道

小城大事，約定

中意愛如潮水

首首都咁正真係揀唔到呀！！！

聽海同味道

真係好聽到癲

apple music無

JOOX有

把聲屈機到

2002-2003音樂之旅最正

最垃圾=上年經典之旅

真係陳小春嘅犯賤呀

J左十幾年 歌神

佢講野真係好幽默

多謝大家

小學個陣老母買左隻dvd 日日播 真係好正

你老母識貨

個次睇一次 嘩屌 正撚到
個碟聽得舒服到呀

有無真無損share

新歌舊歌自己歌 英文粵語普通話都carry得起

youtube頂住癮先啦

依家已經回左塘

學友

自從玩jazz 開始就變垃圾啦

唔垃圾喎 你唔識欣賞姐

真心 點解離開以後 只想一生跟你走
可以用jazz唱出黎 唱到不倫不類咁
聽完完全唔會代入到首歌
果次唔知咩頒獎典禮我姑媽有十幾張免費飛
成班親戚都睇到屌屌聲

When I was small
And Christmas tree were tall

但啲時式唱錯晒

入左場睇 好多首經典歌都係串燒埋一齊每首唱幾句咁

個人最鐘意07果個演唱會

我都入左場睇
另外買多左兩張連票尾留念
點知好失望
變左中國歌手咁
成場唱蝗語歌

我最唔鍾意係2000年版吻別

學友自己啲歌都唔太鍾意
但呢隻買左碟

好似譚伯禁無首國語歌擺得上台咩

我有入場睇live

仲睇左十幾場

傷追人 情人

講起就嬲 經典之

講起就嬲 經典之旅d經典歌變哂串燒

每隔一排都要J一次

演出只演1場乍當年

仲以為你講緊上面經典之旅

只此1場更顯珍貴

慈善場黎
得一場

王菀之光芒萬丈

天下起雨了 人是不快樂 我的心真的受傷了

呢樣真。廣東歌歌詞地位太重，但偏偏remix 永遠唔會考慮歌詞。eason 都係咁。聽落去好有違和感，好夾硬

Eason 有冇例子

呢隻碟學友唱得好好, 我記得係當時 Sars 學友想做返場 show 為香港打氣
但最敗筆係, 每逢歌與歌之間, 都有把好核突既中年女人聲大嗌 "學~~~~友~~~~"

真係煩到仆街

仲有學友你好靚仔呀

有聲

仲有廿一年前既"愛與交響曲" 都係d 冷門歌
好似係第一個同香港管弦樂團合作既演唱會.
同埋第一次唱"你的名字, 我的姓氏" 呢首歌係冇錄音室版本架.

同管弦樂團合作果啲都好正

間唔中就會重溫，活出生命冇得輸

agger 好難超越到

呢排都瘋狂loop情人 星晴 愛如潮水

愛如潮水 識貨

正到仆街
傷追人 小城大事
唔可以剩係聽 一定要睇埋片先有feel

呢樣真 睇住佢食蘋果就有種好平淡既感覺 好正

你老母
有學友演唱會唔睇走去做功課 是咪on9